發現男朋友心入面唔係得我一個

一齊左四年半
開始慢慢穩定 會諗同佢既將來
三年前 佢係我去exchange既時候
試過鍾意左個女同事 (無行動)
果陣覺得因為long d又有時差
我又成日去旅行 扔低佢係香港 佢先會咁
最後選擇原諒左佢
近排我又發現佢同一個女同事密密傾左幾個月Whatsapp
傾到凌晨
雖然佢唔認 話對方同佢都有另一半
先知大家唔會諗多 只係朋友關係
講既只係公事 有時講下生活上既野
係我諗多左
但我真係好痛
自問咁耐以黎 心入面只有佢一個
我呢幾年同異性 男同學 男同事都保持一條界線
⼀定唔會不停whatsapp

佢猛咁同我對唔住
但係我過唔到自己個關

好痛好痛

男人唔到60歲真係唔好畀飽飯佢食

問得預分手

介意就分開
你同佢都放唔低的話大家都會走番埋

分手

騎牛搵馬啦，大家咁話
佢都唔緊你咪試下溝其他仔，ONE NIGHT除外。

ON撚9 傾多兩句又疑神疑鬼
做你條仔慘到仆街，放生人啦

你自己都有答案啦

是

佢份人係咁你原諒一百次都無用

問你老母點搞掂你老豆

你心入面有冇我

冇

同多d男仔whatsapp 平衡下

我個心有你

佢同我講我從來無懷疑過你，但點解你會成日亂諗
我個wtsapp拉落去真係一個男仔都無
而家一個人就會亂諗
好辛苦

感情問題 一律建議分手

心水清